## Apuntes de Álgebra 4 ##
# IPN- ESFM #

La organización de los archivos está así:
el documento base es apuntes.tex con los encabezados y los entornos (si se modifica,
hay que leer éste documento pues tiene las descripciones de los entornos de proposiciones,
demostraciones, notas, y definiciones).

Hay un documento que son las equivalencias del Axioma de Elección demostrado en clase,
lo escribió Aldo, y tiene un estilo distinto. Tengo pensado meterlas como apéndice y 
hace falta cambiar las proposiciones, notas y definiciones por el estilo del resto del
texto. las referencias tienen el siguiente formato {prop:n} donde n es el número de 
proposición dado en clase. {eq:p/l/n:n:m} (p)roposición, (l)ema, (n)ota,donde n es el número de la proposicion o lemma y m el número de ecuación.

_Eder Trujillo_
